屌你老母斬完人仲有得保釋

機場義士拉佢非法禁錮就冇得保釋

斬完三個人仲有得保釋出嚟屌你老母死黑警

屌你老母黑警

低調放人

好撚黑暗
垃圾警狗

Source?

今日香港，好出奇咩？

放出黎再斬？

痴線嫁